第一位義士已經離開咗我哋四個月

唔知佢會唔會一直睇住我哋
如果佢見到香港依家咁嘅情況
會唔會想返嚟幫手

諗到咁就覺得好可惜

希望大家繼續撐落去
為咗所有犧牲自己去喚醒其他人嘅手足
為咗其他被捕，受傷，甚至失去性命嘅同伴
一定要為佢哋爭取勝利！

Never forget
FIVE DEMANDS, NO ONE LESS

永遠都記得